喂，MTR 今日停止服務咁點去集會遊行

有人話今日地鐵全日停止服務，咁仲點樣去金鐘黃大仙旺角？會唔會考慮留喺自己區集會遊行？

路面郁倒